Moje nejhezčí dovolená Když mi bylo 16 jsem měl výbornou dovolenu. Tu dovolenu jsem dostal jako darek od tatinka, ke svým narozeninam. Dostal jsem letenky do Španělska. Letěl jsem do Madrida asi šest hodin. V Madridě jsem navštěvil svého kamarada Adama. Už dlouho jsem ho neviděl, a proto jsme moc bavili. A pak jsme jeli spolu na stadion "Santingo Bernabeu" a divali jsme se na fotbalový zápas Real Madrid - Valencia. Můj kamarad fandil za Real Madrid a jsem naopak. Po fotbalu jsme jeli domů, protože rano brzo jsme rozhodli jet do Valencii. Chtěl jsem je na plaž. A pak když jsme se vratili šli na festival. Bohužel moje dovolena se skončila a musel jsem letet domů. To bylo moje nejhezčí dovolená. Nezapomenu nikdy.
